各項運動既歷史前三

籃球
1. 米高佐敦
2. 勒邦占士
3. 魔術手莊遜

足球
1. 美斯
2. 馬勒當拿
3. 朗拿度

網球
1. 費達拿
2. 拿度
3. 祖高域

羽毛球
1. 林丹
2. 諶龍
3. 桃田賢斗

F1
1. 舒麥加
2. 冼拿
3. 阿朗素

游水
1. 菲比斯
2. 孫楊
3. Thorpe

田徑
1. 保特
2. Michael Johnson
3. 劉翔

暫時諗到咁多

詠春：
葉問
羅莽
武痴林

桌球
Jimmy White
Stephen Hendry
Ronnie OSullivan

F1 no.1 咸美頓

見到羽毛球無李宗偉已經唔洗睇

朗拿度係邊個朗拿度？

張伯倫nba公認左永遠第一啦

足球 碧根都冇？

樓主大陸仔？

Vvd 屌打

Bill Russell?

上帝之手

好似話果陣塞已經係2巨頭

加埋佢就好似勇士咁玩晒

張得佢係核心

偷到雞一次含金量太高

都係放張前d

哩隻5毛 cc無人理佢
要翻波台揾食

真朗

比利？

更正：
足球
1. C朗拿度
2. 比利
3. 馬勒當拿

奇行種

又快又高

真朗仲有幾年踢，唔駛咁快定斷佢第三，有機超越肥馬上第二

巴打唔識真朗？

但d隊友好廢一個打晒

紫尿楊憑乜？

電競：
Toyz
Gear
慕容公子

籃球
1. 居里
2. 哈登
3. 韋斯卜克

足球
1. 麥巴比
2. 雲迪克
3. 湯馬士梅拿

佢大賽零冠已經可以不理
打咗成廿年都係咁

連登朗迷同佢哋偶像一樣
好鍾意活係自己世界

你咪撚戇鳩啦 我朗勁過美斯係事實

足球如果第3係朗拿度
咁朗拿度+施丹嘅混合體一定頭2

咁佢真係好屈
破哂世界紀錄又盛

咁以前嗰啲破世界紀錄呢？

25:
1. Nben
2. 肉酸
3. 有人想知再講

F1 咸爺

屙藍色尿

田徑：劉翔
此po已完

咪比孫楊破咗囉
做乜鳩

Sor鳩
諗唔到田徑仲有咩神級人物
淨係諗到呢三個

美斯咪等於佢兩個加埋

Ok
歷史第幾？

2

高過冼拿

遠古嘢無得同當代球員比
你有無睇過片佢點打波

吊那星桌球無Marco? 又唱得又打得

好似有黑白片
數據的確癲既
當年都係職業啦
打得職業應該都勁
點會差咁遠 當人小學咁打

正想問點解冇 Hamilton , 而係Alonso

Where is Steve Davis ,
Alex Higgins > White (I guess)

好彩冇我

你喺反雲list

拉馬
莫雷拉
潘頓
田泰安

你4.5

boa榜上無名？

跳高：基斯坦奴 朗拿度

見到足球無比利已經無睇

田徑有咁多項點可以就咁計

如果田項同徑項一齊計carl lewis一定走唔甩，跳遠100m200m玩哂

比利嗰陣d水準.....

當馬雲廢？

賽馬
范高爾
精英大師
魚子精華

游水都無史畢茲就真係唔使再討論

你睇吓人地NBA啲人跳到幾高先再講啦

又追擊

雨傘運動
1.截耀廷
2.鄭錦滿
3.香蕉奶

Ching你走先 我幫你頂住

無何淦途已經fail

賽狗
振中
肛sir
丙強

乜水黎

馬克·安德魯·史畢茲（英語：Mark Andrew Spitz，1950年2月10日－），生於美國加利福尼亞州，猶太人，美國前男子游泳運動員，世界體育史上最優秀的美國傳奇之一，游泳史上表現輝煌的男子選手之一，曾單屆奧運會橫掃7塊金牌且全破當時世界紀錄，至今為止，史畢茲仍是奧運會史上唯一一位同時參加的任何一項個人項目中都奪得金牌並全部都打破世界紀錄的運動員

個人認為係Hendry, Oso, Davis

個人認為 the rocket 已經夠
佢個list 換左white做 Davis 就岩，我諗都係大家公認近三十年，每個era最強個位

當然o Sullivan 16歲勁到50

被反cup: 美斯朋友隊

大震撼呢?

足球
C朗
馬勒當拿
美斯

羅莽係耍羅奔拳，唔係詠春

反送中運動:
1. 陳雲
2. 毓民
3. 仇斯達

呢位巴打識波！

擺個唔識過人門前等餵嘅係第一算唔算侮辱左足球

可以睇下呢遍

身體質素係MJ+Westbrook 但中鋒身材

彈跳能力
作為一個身高2米16的巨人，張伯倫的彈跳和喬丹、詹皇這些天之驕子相比也毫不遜色，雖然當年他參加選秀時的體側數據已經無從查證，但從他大學時期參加的跳高比賽來看，張伯倫曾經用俯臥式跳出了1米99的成績，破了當時的全美記錄，如果他當年改行去練跳高，通過專業的訓練，說不定他還能拿到奧運會跳高金牌。

速度
大學時期張伯倫不僅參加過跳高比賽，他還參加過100米和400米，一般來說短跑都是矮個子的天下，但張伯倫卻在100米跑了11秒多，400米更是跑了48秒多，創下了當時的州紀錄，這樣的速度放在專業短跑運動員中也是頂級水準，後來進入聯盟後，張伯倫也經常上演全場攻防轉換一條龍的好戲，他的衝刺速度碾壓同場的其他球員，他的全場衝刺速度可以跟威少相提並論，他在球場上相當於一台裝著法拉利發動機的坦克，根本無人能擋。

力量
單看張伯倫的身材，並不能感覺到他的力量，但實際上他的力量同樣驚為天人，在大學時期他還參加過鉛球比賽，並且投出了17米的出色成績，完全可以進入國家隊。進入聯盟後張伯倫的身材明顯強壯了一圈，他在球場上同樣可以掛著防守球員暴扣。退役後的張伯倫依然堅持鍛鍊身體，他還與Schwarzenegger拍攝了《王者之劍》，當年的「魔鬼終結者」Schwarzenegger被譽為地球上最強壯的男人，但他卻對張伯倫五體投地，他還親口承認張伯倫的臥推可以輕鬆達到150、170磅，並且單手舉起自己毫無壓力。

體力
眾所周知張伯倫是數據怪物，在他的職業生涯中創下了無數驚為天人的紀錄，除了場均50分、單場100分、單場55籃板外，最令人瞠目結舌的當屬場均出場48.5分鐘的紀錄，除非未來NBA延長比賽時間，否則有生之年絕對沒有人能夠超越他。50多歲的張伯倫還參加過馬拉松比賽並且跑完全場，而他的最高紀錄是80公里長跑。

收皮啦賤種美斯迷

Toyz呢件垃圾都拎出黎講

條友傻架，一早block柒左佢

其實我唔明點解過左幾十年運動科學進步左咁多都冇咩人身體質素可以明顯超越佢
我一路都諗緊到底佢d體能數據係咪鳩吹

btw頭2我覺得有渣巴份 其他個d爭第3

百年一遇既怪物，天生既，身高+速度+彈跳+體能+力量

不可能的5角

見到有籃球其實都已經唔洗睇

造愛：

奧田
三上
RION

好難鳩吹每場淨跳2x次搶板都癲 唔洗體能咩 仲拎到分先奇

仲要贏到3巨頭 癲嫁

古惑仔
1.陳浩南
2.大飛
3.山雞

童黨
1.大王
2.蕃薯
3.肯構

-.-算咩運動

羽毛球冇圖菲克有神龍

些路迪啊

Blocked

唔好玩啦
諶龍成就高好多

5巧🦷

原來係膠post

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

陶菲克幾多個世界冠軍？幾多個奧運獎牌？

兩個亞運 一個奧運